今輪美股炒到受疫情影響既股。。。

幾時炒完？

Boeing !

瞓醒發覺170蚊都放哂BA，feel到好似仲有得升

航空股

CCL原價40~50
而家10幾
你話呢